{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6968274'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-11-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "김수미 무생채 3분이면 돼"
    },
    "text": "大根の和え物はおかずに最適な食べ物で、簡単に作れるのでおすすめです。 忙しい日常の中で、時間がないときでも簡単に作れます。 ごま油とコチュジャンを入れて混ぜて食べるとおいしいです。 キム·スミ大根の和え物はシャキシャキ感が長持ちするレシピで、料理が上手な方なら3分で十分だと思います。 調理時間は5分以内で、大根、長ネギ、唐辛子粉、おろしにんにく、砂糖、塩、ごま油、ゴマが必要です。 大根は薄くスライスして先に切り、千切りにしてほぼ完成です。 大根の和え物には下味で塩を入れます。 小さじ2本だけ入れて少し下味をつけ、長く放置しないように注意します。 長ネギはみじん切りにして入れます。 刻んだ長ネギは大根の和え物によく合うレシピで、漬け大根に入れてください。 おろしにんにく、唐辛子粉、砂糖、ごま塩、ごま油を入れて大根の和え物のタレを作ります。 唐辛子粉を大根に先につけてあげることもできますし、みんなで入れて和えても味に支障はありません。 味がまんべんなく染み込むように混ぜます。 このように作った大根の和え物はビビンバとしても活用できます。 大根の和え物は塩の下味をそのまま使えばちょうどいい味付けなので、別に味付けしなくても大丈夫です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根の和え物はどんなおかずですか？",
            "answer": "大根の和え物はおかずに最適な食べ物です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物を作るのは簡単ですか？",
            "answer": "はい、大根の和え物は簡単に作れます。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物に何を入れるとおいしいですか？",
            "answer": "ごま油とコチュジャンを入れて混ぜるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大根の和え物の調理時間は5分以内です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の材料は何ですか？",
            "answer": "大根、長ネギ、唐辛子粉、おろしにんにく、砂糖、塩、ごま油、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物の下味には何を入れますか？",
            "answer": "大根の和え物の下味には塩を入れます。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物に長ネギは何のために入れるのですか？",
            "answer": "長ネギは大根の和え物によく合うため、レシピに入れます。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物のタレの作り方を教えてください。",
            "answer": "おろしにんにく、唐辛子粉、砂糖、ごま塩、ごま油を混ぜて大根の和え物のタレを作ります。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物は他の料理にも活用できますか？",
            "answer": "はい、大根の和え物はビビンバとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "大根の和え物には別に味付けが必要ですか？",
            "answer": "大根の和え物は塩の下味をそのまま使えばちょうどいい味付けなので、別に味付けは必要ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 347
    }
}